只要同班抵港中国人講太多人會醫唔曬，班中国人肯定第一個衝去邊境幫手封關。

望下粉嶺就知

樓主所言甚是

有d腦根

中国人要用中国人方法對付

再配合埋文宣
令到一批幫手封關，另一批去狗屋螺特送藥

警察係香港精英，一定有藥，唔好搵黑醫護。啲撐警嘅人都係咁講。

好有道理

三萬警察話自己撐住香港架。 快啲救埋中国同胞啦。

去武漢，最多OT照比

醫護想有OT錢唔想比人扣假都被屌。
警察唔應該收OT，有愛国心自願上去救。14億人後盾呀。

豪比佢地 由淋病班子帶領一齊坐高鐵直達

希望粉嶺手足冇事

國際戰線：求國際封鎖香港

push